隨著疫情的蔓延，許多出版商在適應這種短期思維的同時，尋找其他方式來贏得客戶預算沒有什麼比被強迫更像了：出版商為廣告商快速、廉價地推出廣告產品| Max Willens | 2020年8月27日| Digiday
湯普森曾表示，從長遠來看，這筆交易將節省資金，但同時也表示，該房產將需要1500萬美元，以容納另外245名員工，並進行其他資本改善，包括石棉修復。101 Ash St.崩潰前的交易有助於解釋我們是如何來到這裡的| Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲|
不過，一家航空公司表示，儘管水、零食和冷飲很受歡迎，但客戶能做的最好的事情是提供一個更大的郵箱，可以從卡車上找到，並容納所有郵件和包裹。美國郵政運營商透露如何讓他們的日子變得更好|傑夫| 2020年8月18日|財富
瓊斯說，他感到很難過，因為他無法照顧這些父母。隨著學年臨近，農村地區仍然缺乏設備和互聯網接入| Kayla Jimenez | 2020年8月11日|聖地亞哥之聲
快速城市化和人口增長迫使印度在道路上容納更多的車輛，這間接意味著更多的原油進口和碳排放。印度航班如何能使用生物燃料，但印度不能|莫妮卡·曼達爾| 2020年8月11日|石英
氧氣水平將降低，以容納更少的人。西斯廷教堂獲得情緒照明|芭比拉薩·納多| 2014年11月2日|每日野獸
它還將考慮室外溫度，甚至可以容納發燒的人。西斯廷教堂獲得情緒照明|芭比拉薩·納多| 2014年11月2日|每日野獸
達文波特自豪地說：“你可以招待一個140人的坐式用餐者，這所房子可以容納700人参加聚會。”欺詐勳爵“出獄，重返狂歡”|湯姆·賽克斯| 2014年8月26日|每日野獸
如果粉絲有西班牙語或日語口音，喬治會切換語言以適應他們。為什麼我們痴迷於喬治·武井|詹妮弗·M·克羅特| 2014年8月20日|每日野獸
她很樂意接納素食主義者、純素主義者和那些不耐麩質的人。在南卡羅來納州製作的終極南方奶酪漢堡|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年8月10日|每日野獸
如果紙長約為12×18英寸，這將適合大多數複葉的中等大小的例子。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
主廳或“大廳”可容納約1000人，其餘部分在辦公室出租。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
你要為我們提供住宿，並要求阻止我以一品脫左右的酒作為回報？《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯
我最終來到了一家最大的酒店，在那裡，他們通過大量的換乘，成功地容納了我的車。英國高速公路和機動車道|托馬斯D.墨菲
如果圓桌足夠大，可以容納許多客人，那麼每一個方向的直徑都太大，不利於交談。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利